點解行街咁鬼攰？

係Ikea坐係梳化到仲攰過通頂
有冇人解釋到？

打少d丁啦

行街真係好辛苦

巴打腎虧， 使唔使介紹個醫生你識

虧佬